# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shuup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-15 14:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-15 19:16+0000\n"
"Last-Translator: Transifex Bot <>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/shuup/shuup/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Addons"
msgstr "插件"

#, python-format
msgid "Enable %s"
msgstr "启用%s"

#, python-format
msgid "%d new addons enabled."
msgstr "新插件已启用%d"

#, python-format
msgid "%d previously enabled addons disabled."
msgstr "以前启用的插件已禁用%d"

msgid "No changes were made."
msgstr "没有任何改变"

msgid "Save addon changes"
msgstr "保存插件更改"

msgid "Upload new addon"
msgstr "上传新插件"

msgid "Reload application"
msgstr "重新加载申请"

msgid ""
"There are no viable reload methods available. Please contact your system "
"administrator."
msgstr "没有可行的重载方法， 请联系您的系统管理员。"

msgid "Reload Method"
msgstr "重新加载方法"

msgid "Reloading."
msgstr "重载"

msgid "Addon file (ZIP)"
msgstr "插件文件（ZIP）"

msgid "Only upload the addon files you trust."
msgstr ""

msgid "Only wheel files (`.whl`) are supported."
msgstr ""

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Install Addon"
msgstr "安装插件"

msgid "Installed addons"
msgstr "已安装插件"

msgid "Addon name"
msgstr "插件名称"

msgid "Is enabled"
msgstr "已启用"

msgid "You don't have any installed addons"
msgstr "您没有安装任何插件"

msgid "Reload Application Server"
msgstr "重新加载应用程序服务器"

msgid ""
"When you reload the application server, it may take some time for the new "
"instance of your application to properly initialize."
msgstr "重新加载应用程序服务器时，应用程序的新实例可能需要一些时间才能正确初始化。"

msgid ""
"In addition, there is always a chance for the server to not properly "
"initialize at all, in which case you may need to troubleshoot the problem "
"yourself (or have a system administrator handy)."
msgstr "此外，服务器可能总是无法正常初始化，在这种情况下，您可能需要自己解决问题（或让系统管理员方便）。"

msgid "Reload steps"
msgstr "重载步骤"

msgid ""
"Finalize installations for newly installed addons (migrate and collect "
"static resources)"
msgstr "为新安装的插件完成安装（迁移和收集静态资源）"

msgid "Reload application server"
msgstr "重新加载应用程序服务器"

msgid "Reload was initiated."
msgstr ""

msgid "Reloading application failed."
msgstr ""

msgid "Finalizing installations."
msgstr "完成安装"

msgid "Your Shuup seems to be back up!"
msgstr "你的Shuup似乎已经恢复了！"

msgid "Your Shuup is not up yet. Trying again soon."
msgstr "你的Shuup还没有启用，再试一次。"

msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

msgid "Installation Finished"
msgstr "安装完成"

msgid "Installation Failed"
msgstr "安装失败"

msgid "Success"
msgstr "成功"

#, python-format
msgid ""
"Next, <a href=\"%(addon_list_url)s\" class=\"text-success\"><strong>activate"
" the newly installed addon</strong></a> and <a href=\"%(addon_reload_url)s\""
" class=\"text-success\"><strong>reload your application server</strong></a>."
msgstr "接下来， <a href=\"%(addon_list_url)s\" class=\"text-success\"><strong>激活新安装的插件</strong></a>并且 <a href=\"%(addon_reload_url)s\" class=\"text-success\"><strong>重新加载您的应用程序服务器</strong></a>."

msgid "Error"
msgstr "出错"

msgid "Installer Log"
msgstr "安装程序日志"

msgid "Upload Addon - Install"
msgstr "上传插件 - 安装"

msgid "Package Information"
msgstr "包装信息"

msgid "No package information could be extracted."
msgstr "无法提取包装信息"

msgid "File List"
msgstr "文件列表"
